
2013-10-23T20:08:00Z
politika
TBMM Genel Kurulu'nda Orta Asya ve Kafkaslar Bölgesel Balıkçılık ve Su Ürünleri Yetiştiriciliği Komisyonu Anlaşmasının Onaylanmasının Uygun Bulunduğuna Dair Kanun tasarısı kabul edildi. Genel Kurul'da, Güneydoğu Avrupa Savunma Bakanları Süreci Çerçevesinde Koordinasyon Komitesi Anlaşmasına ilişkin tasarının görüşmeleri sırasında çalışma süresinin dolması üzerine, TBMM Başkanvekili Güldal Mumcu, birleşimi yarın saat 14.00'te toplanmak üzere kapattı. - TBMM 7 33 12 0
